［jj插沙］一人一個儲錢方法

人到中年，好想儲返個錢旁身

有咩辦法可以儲錢？

M記10蚊2個豬柳包

一日只用50蚊

唔好畀家用

帶飯

地鐵買月票

賣報紙

拎贈品

賺多d錢
用少d錢

50蚊草錢大法
見到50蚊唔用 收埋佢

100蚊草錢大法
見到100蚊唔用 收埋佢

150蚊草錢大法
見到150蚊唔用 收埋佢

痾完屎唔用紙巾抹，直接沖水涼

一個星期返足7日工 令自己無時間洗錢
同埋攰到放假只想係屋企休息 邊到都唔想去

200蚊草錢大法
見到200蚊唔用 收埋佢

出完糧係儲完要儲嗰份先去用，而唔係用淨先儲

開個銀行戶口一出糧就固定入一筆錢入去，之後打死都唔好用筆錢，同埋唔好比人知有呢個戶口